我屋企隻衰貓終於自己主動親近我

好qq啊

咬佢

好cute

-

五大訴求 缺一不可

轉涼先埋你身咋唔好諗多

本身流浪貓?

係呀
玳瑁冇咩人肯收養

貓呀

講呢啲
不過佢啱啱屙完屎就真嘅

點樣先可以令到隻大貓同細貓關係好啲

呢個問題仍然未解決
大家幫幫忙

咁q點會無

有無搞錯
咁撚可愛都唔要
啲人唔識貨

佢本身係咪好細膽？
我屋企個隻因為咁要一段時間先痴人

一開始有無隔離左佢地先
俾大家熟下氣味

係最近俾我養肥返啲先咁可愛咋

佢本身反而唔細膽
一攞返黎就好嗲人
不過多數都係主動摸佢先會嗲
今日佢自己咁主動都真係第一次

慾求不滿
會唔會係想宣示主權
當然都可能因為凍

求多圖

滿足你

有啊
不過最近都算話少咗打架嘅

佢邊捨得

呢隻好似係虎斑貓唔係玳瑁wo ching

有冇灰色阿肥啲相

香港人急需貓post減壓